Maar denk je dat zij zou de overhand krijgen om met ons terug te gaan?
Verandering van scène kan zijn van dienst - en misschien is een kleine opluchting van thuis net zo nuttig als al Elizabeth was buitengewoon tevreden met dit voorstel en voelde zich overtuigd van de toegewijde berusting van haar zuster.
"Ik hoop het," voegde mevrouw Gardiner eraan toe, "dat geen consideratie met betrekking tot deze jongeman zal haar beïnvloeden.
We leven in zo een ander deel van stad, al onze connecties zijn zo verschillend en, zoals u weet, gaan we zo weinig, dat het zeer onwaarschijnlijk is dat ze elkaar zouden ontmoeten, tenzij hij haar echt komt opzoeken. '
"En dat is volkomen onmogelijk; want hij is nu in de bewaring van de zijne vriend, en meneer Darcy zou er niet langer onder lijden om hem daarbij te bellen een deel van Londen!
Mijn lieve tante, hoe kon je erover denken?
Mr Darcy misschien misschien gehoord van zo'n plaats als Gracechurch Street, maar hij zou de wassing van een maand amper genoeg vinden om hem van zijn was te zuiveren onzuiverheden, mocht hij het ooit betreden; en ervan afhankelijk zijn, meneer Bingley roert nooit zonder hem. "
"Zo veel beter.
Ik hoop dat ze elkaar helemaal niet zullen ontmoeten.
Maar Jane niet overeenkomen met zijn zus?
